In het midden van de nacht hij hoorde een zacht loopvlak zijn deur zodat hij rose en uitkijken, was verbaasd om zijn neef wandelen zeer onopvallend langs het kanaal tot ze verdwenen in de kleedkamer.
Versteende met verwondering, de lad gleed op sommige kleding en wachtte daar in het donker te zien wat er zou komen van deze vreemde zaak.
Momenteel zij voortgekomen uit de kamer weer en in het licht van de passage-lamp uw zoon zag dat ze droeg het edele coronet in haar handen.
Ze passeerde de trappen naar beneden en hij, spannende horror, liep langs en gleed achter het gordijn dicht bij de deur, waarvandaan hij kon zien wat gepasseerd in de hal beneden.
Hij zag haar stealth-gewijs het raam openzetten, overhandig de coronet aan iemand in de duisternis, en het vervolgens te sluiten zodra meer haast terug naar haar kamer, die heel dicht bij waar hij stond verstopt achter het gordijn.
